如果武漢肺炎改過另一個學術性名,應該改咩名好?

如果武漢肺炎改過另一個學術性既名,應該叫咩名好?

Covid-19 ?
David-8964?
中國人肉化武?
死大陸閪攬炒肺炎?

咩名好?感謝你們

習近平新時代中國特色社會主義肺炎

濃縮野味 不知火型

LABP4

地爆天星賀中共

月市不知火

中國武漢肺炎

2019 WCoV (Wuhan Coronavirus)

真‧冰火版武漢超究極無雙弒神肺炎EX. V7